訓得未

男朋友：玩埋呢鋪先

屌好似老母同個仔既對話咁

問心 大家想唔想香港獨立建國

同你男朋友講啦

佢成日都唔應我
唔講了